# Questions Grand Oral NSI : Bases de Données

* Données personnelles : la vie privée en voie d’extinction ?
* Comment optimiser les données ?
* Le big data est-il le nouveau nerf de la guerre économique ?
